其實比人欺凌對日後成長會有咩影響?

係個POST見到條欺凌片好撚恐怖
個女仔已經係咁講對唔住對唔住呀
但其他人仲係咁箍頸扯衫最後仲扯埋人姨媽巾出黎

祝福你

會同人有距離感，好難變熟

冇自信 覺得自己好差

欺凌者同被欺凌者都有問題

無自信 就算之後有人讚你 都會覺得人地係講場面話 唔係真心 變到好難相信人 覺得自己做咩都唔夠好

會變成藍絲/中立撚
覺得其他人你死你賤
社會對我差,點解我要為社會付出

冇自信、冇安全感

破碎家庭+細個被欺凌

會瘀

會變毒撚

會好撚憎人，做咩都想自己一個，自己一個嗰陣先覺得安全，突然唔想同人講嘢想自閉

會變咗希靈魚

我有段時間比高一form班mk爛仔兇
班垃圾中五讀完走晒之後就冇事
上到中六中七之後變咗欺凌人嗰個
不過過咗十幾年我都仲好記仇記住當年班撚樣
如果有日撞到佢地任何一個我會打撚柒班社會垃圾

過左18歲你已經冇可能再打柒佢地

樓主老豆老母都唔幫自己
究竟你係唔係孤兒院接出嚟

會有復仇心態

被你欺凌返個啲人會唔會又搵日打鳩返你

欺凌會導致depression
一年前大好青年，成續好，會溝女，日日都開心
一年後成個腦都係想死，無返學成年，比人踢埋出校要轉校，轉左校都無返學，咁就一世

其實係
年紀愈大愈多責任就愈㩒得住自己唔衝動

慢慢會識講場面說話，自己成日會幫其他人講說話，覺得未到最差，係會有好多朋友，但冇人會明白自己，知己亦不多

ching呢d個個都係咁架啦😅

經歷有啲似
小學時同一個朋友好fd
有個同圈子既同學好妒忌
結果佢扮我去玩我朋友電話
想拆散我地

示威者同黑警都有問題

嗰時我同班朋友搞嘅都係啲低form蝦蝦霸霸mk仔
可能佢地做晒死黑警明正言順打人

關撚事我讀書果日日日俾mk搞
而家都深黃

會自己更加努力同想辦法幫有需要嘅人

小學就咁仆街

會好自卑 覺得乜野都係自己錯
冇自信 唔敢表現自己
唔敢再信人 同埋唔敢再放開個心識朋友 覺得每個朋友到最後都會出賣/背棄你

同任何人都保持距離
容易分辨出同類

事實，差別在於多定小

如果病會痊癒會康復
咁祝福我就有用
但呢種事已經成為我生活一部份
一種不能磨滅的回憶

會變到你咁

唔敢話自己無問題
可憐之人必有可恨之處吧

依家朋友唔多唔知關唔關事
不過我個人係咁
關自己事多d

睇過套英劇 入面條友會變gay佬

有時思想真係會好黑暗負面

會成日諗住點殺人
同埋人地死嗰時係點

不如話冇朋友咪比人恰

我係街見到d公公婆婆做清潔
會覺得又老都企唔直
點解仲要咁辛苦
算唔算仲有一點愛心
不過捐錢做義工我就無咩點做

我細個老豆都成日打我同老母

加上依家一部電腦做到好多野
真係享受一個人
就算行山跑步我都一個人

反智

仇恨真係會跟住一世
我到依家仲記得班仆街叫咩名
仲好憎佢地
有機會真係想打佢地一穫
可能可以解決我心中咁多年問題

想呵翻比人欺凌嘅仔仔
温柔咁攬住佢地

唔敢隨便同人打開一段關係，會有好大戒心
過份保護自己

我比安全感你
我會愛你一世

條友咪就係欺凌人嗰啲囉

我都唔知
日日打黎
話搵我
然後講粗口
最痴線一日十幾次
唔知係唔係班人升到中學無野做定點

呢個真
我仲記得佢地叫咩名

呢種真係好極端
我未感受到
一定好痛

完全唔似

你唔係上連登屌下狗
就覺得自己深黃呀?

respect
希望做到你咁

鎖係廁所呢個真係好恐怖
隨時有恐懼症

係
多左同人去計較

分出同類呢個係點分

咁又無人去恰我
只係自己想保護自己

殺人我仲未去到個種思想
但真係好想打佢地一穫

Sor, 漏左講打壓返班串柒柒既人

每次一好唔開心就會諗返起俾人欺凌嘅片段
係一連串咁諗起之後就會狂喊 控制唔到
搞到本來已經唔開心緊嘅自己更加depress
好似係揮之不去嘅回憶咁
過咗幾耐都好都咁記憶猶新 真係陰影嚟

咁你咪做左欺凌者?

如果你係佢就好
因為自己冇安全感，逼走咗個愛自己嘅人，一段關係冇得修復真係好心痛
而且你知道所有嘢係因為細個嘅原因導致，你就會更加痛恨呢段經歴

free hug其實無咩感覺

其實岩
唔怪任何人
保護自己去驚人先

做警察

唔係free
我要你嘅心
要曬

陰影跟一世
好彩個時唔係人人都有手機
唔係拍埋片真係會想自殺

會變到好無自信
同埋會分唔清到底人哋係開緊玩笑定係真係話緊你
會唔想識朋友 覺得朋友呢樣嘢好麻煩
我就算年幾前發夢都仲會夢到佢哋
嗰啲回憶真係會跟你一世 變做傷疤

成日怕得罪人成日覺得人地唔鐘意自己（行動po推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

會好自卑 覺得冇人鍾意自己
人地講句嘢 可以無限放大 好易就覺得人地係米唔鍾意自己
唔敢去識朋友 就算有朋友都唔敢對對方抱太大期望

我同佢唔同
我有鳩
所以會更愛你

有鳩不了

其實係咪真係關欺凌事

唔試過又點知

我既話唔關事
但仲記得邊個搞我叫咩名

發惡夢
未死都日日記得

其實係想人關注定自己一個更開心
個陰影真係好影響同人相處

睇邊種
有人係社交障礙表達唔到自己
容易比人誤會既人,去到邊都係條難行既路

呢種情況我都見過
硬係有班人好鍾意理人地係唔係一個人
鍾意沉默靜少講野就好似會得罪人咁

睇緊本日本漫畫講邊緣人幾好睇

大家都有錯mode

上到u見到 以前比人恰果d係有樣睇

一係就變到勁social勁爆但睇得出係扮 結果都係比人恰
一係就超靜 人地r佢都唔理人

會唔識同人相處 好無自信

秒殺

你老母生埋你啲咁嘅垃圾先最有問題

中學成班都驚左欺凌者
無一個同學同我友善咁傾計
日日番學俾人話肥同樣衰

而家成個人好無自信
人地點讚我都唔信
覺得自己做咩都好差
簡直就係害我一世

不過都多謝佢哋俾動力我減肥同變靚

唔知算唔算欺凌
中學果時成績差
加上又係毒撚 成日比人笑
我果個圈子無人同我做朋友
試過放break係廁所坐 上堂唔想讀書
而家就算有返啲朋友 都覺得自己好孤獨

我宜家係黃絲喎屌你老母

我中學嗰陣性格好閪，所以試過喺fb俾人開post鬧，之後仲俾成班人排咗幾年添。當然後尾我都知自己唔啱所以改咗。但呢件事之後我就冇乜點用social media，就算用都只會睇而唔會開post，因為驚自己啲嘢俾身邊嘅人知道會俾佢哋講是非。對我成長嘅影響會係變得更加介意人哋點睇，同埋唔想social..

真 細個俾人杯已經覺得自己勁冇自信
而家有啲計較自己會唔會有收獲先付出，唔會有收獲架喇所以唔付出

其實你哋只要增強自己 就唔會畀人欺凌
過路人

有咩咁岀奇，總係有啲父母唔識教，唔識照顧又要生
有咩事又要鬧啲仔女點解唔生性，點解會咁
好嘅就係自己教，唔好嘅就個仔唔生性

利申：我知有啲父母係好嘅，但每次聽到呢事就好嬲

唔通呢個世界得絕對惡同絶對善咩，就算有你敢講自己或者其他人係絕對善？ 如果世界只係1同0 咁你同機械有咩分別？

黑警唔係絕對惡

極惡係真，但搵唔到絕對善就唔會有絕對惡

諗起班仆街點解仲未有報應

內向 小學初中都被人欺凌 後來識到朋友之後就正常番 冇太大傷痕 我好彩定點

呢個真
自己中小學都比人欺凌過
最近又比自己fd搵過笨柒
唔多唔少想報仇
但都知冇仇可以報
所以唯有靠時間沖淡

A lucky person's lifetime is cured by childhood,
while an unlucky person's lifetime is spent curing childhood.

好彩囉
你睇呢度個個都話想報仇
一係就變到short short地/勁內內
Their lives are runied

放低執著啦

應該都會留低幾痛苦既陰影，畢竟細個既記憶最深刻
我自己就覺得欺凌呢家野好撚無謂，將自己既快樂建築係人地身上，可能細個d貪玩，跟住慢慢就變成欺凌

偷換概念
被欺凌者唔係「絕對善」，但佢地被欺凌既原因99%唔係呢個

其實最痛苦係，當你自己呢段回憶完全磨滅唔到，
你特登去睇佢近況如何睇佢點死，
你希望佢可能會俾人恰返轉頭，
可惜佢嘅生活根本就多姿多彩，
只有你活在回憶，而佢根本唔記得當時欺凌過你
根本唔當你係咩一回事

仲要好自負人哋講一句說話
或者其實根本係冇心無意
都會覺得全世界都唔鍾意自己
全部都係自己嘅錯

我小學俾人欺凌過
迫我幫佢做功課
唔做就打我

依家大左對人表面好有禮貌
但背後會捅人一刀
報復心極重

我個人係想人關注多啲
其實係㗎 呢個陰影真係好影響個人個社交生活 唔敢去識人 覺得冇人會鍾意自己 將自己個地位擺到好底

會失業

屌你老尾比d掙扎啦香港人

係，會討厭人類，難信任人
有d甚至為自己帶來麻煩同傷害自己
鐘意動物多過人

呼籲任何未來家長
如果有人欺凌自己小朋友
直接放學時間踩上課室捉欺凌者鬧

打狗唔睇主人有後果
唔洗打電話搵老師講 老師幫唔到好多

過來人 老師好廢
反而自己家長好惡 最後個欺凌者係怕我家長r我道歉

我明阿巴打
會個人好無信心

呢招我媽試過，都係無用，我仲好撚記得嗰陣我二年級，蝦我嗰條爛臭閪死八婆係六年級，佢個名我到而家都仲記得！搞到我而家極難信任人，一有人對我好少少就覺得佢係有目的

會去欺凌人

本身幾outgoing好易同人傾計，之後變咗內向自卑覺得自己無優點無必要都唔會同人講野

對人好有戒心 唔敢信人
花左好耐時間先變好左少少

心動不如行動

話就話獨立 好多事能自己處理
其實係避免緊同人接觸 覺得自己唔識與人相處溝通
同時內心好著重群體 盡量融入
所以介意其他人諗法 怕比人評頭品足
擔心有野做得唔好 會令自己再次被孤立

會對所有人都有戒心、冇安全感、自卑、覺得自己冇可取之處。但同時間識得帶眼識人，知道點到即止，保護自己，淨係留一啲有質素同充滿正能量嘅朋友喺身邊，互相提點，一齊進步

出黎做野之後以為一切都已成過去
但係當年既回憶片段過咗成十年到依家都係歷歷在目
好似係永遠都唔會忘記 青春都係慘痛既回憶
覺得自己一部分係當年已經死咁咗
已經係一個壞咗既人

會多疑 唔信人 覺得所有人無論係唔係朋友 都別有用心

我唔笑你
我做你男朋友

幫我含

成日覺得其他人唔鍾意自己

覺得人地講緊自己壞話

返學 返工人地講到自己個名都會好緊張

驚自己係咪做錯左d咩

不過好似通常都係：

比人恰唔係最慘，通常recover到
比人恰+冇朋友仲慘，好多都變左唔想番學/社交
比人恰+冇朋友+父母唔愛你唔幫你最慘，真係會變chisin/自殺

諗起中學果恰人同被人恰果d

恰人既人冇話有咩報應等等...馬照跑舞照跳
比人恰既好多都做左隱青 冇朋友 冇前途

順帶一提，d比人恰 冇朋友既女好多都搵阿叔做男朋友/做援交

所以其實欺凌人好多時搞到人咁就一世

要當時真係報復先得，雖然咁講好自私；但佢地知道你唔易搞就會搞其他人

咩名？

基本上由小一到小五都俾同一班男仔欺凌
我都試過因為零晨粗口電話騷擾到屋企人而要改電話
仲要俾屋企人鬧 做咗咩事得罪人 （我只是個孩子啊）
基本上因為呢班男仔令全級不論男女都唔肯同我玩/做朋友
十幾年前仲未有校園欺凌呢個concept流行
你同學校投訴都係話小朋友洩玩過火
連老師都覺得我俾麻煩
所以由喊包一名俾佢哋train到好巴渣 叫咗保護下自己
自此個人諗野好偏激 惡性循環
曾幾何時以為自己會記一世懷恨一輩子
不過現在結咗婚生活幸福 已經唔太記得當時嘅苦
以為自己放低咗呢段黑歷史十幾年 但原來諗返起都仲會傷心
好想同以前嘅自己講 要對自己再寬容一點 對自己更好一些 唔係你嘅錯

其實咪又同現實社會一樣, 出黎做野都係一樣
永遠都有大蝦細, 唔公平 ETC 既現象

非gay thx~

欺凌者通常外表同交際能力都OK D
如果唔係點會號召到咁多人一齊欺凌人

小學被個同學蝦，但唔算係欺凌，至少對自己身體上無做過傷害同埋好過份嘅事，只係語言上恰

可能本身個人性格內向，都唔識同人相處溝通，亦唔知小學被人蝦嘅經歷係咪影響到自己

個人唔識打開個心去認識朋友，
好難同其他人建立關係，同世界，人類保持距離感，有一種疏離感
無深入長久嘅朋友，同世界感覺格格不入
唔識表達自己

會變台灣人

日日上連登尻叫

唔明白自己一個有咩問題

都唔係咩大問題呀
不過我諗如果做grp project個啲
點都要谷住part人嘛

講到真 會好想報仇 想快啲大報仇
以前細個嗰陣落公園玩 之後被人恐嚇又郁手郁腳 話咩自己黑社會 毫無還擊之力 勁無助

好嚴重強烈影響自己mood，建議睇心理醫生
希望各位有被人恰過欺凌過嘅人 都可以重新做人

好自卑
有人肯同自己做朋友會覺得好奇怪
會變惡 驚又比人恰

我讀小學個陣俾人改左個花名
升上中學 啲小學雞講返件事
成班低能仔信晒佢講 我就唔出聲
因為我覺得把口生係佢度咪由佢講（家庭長期俾人鬧）
就係俾人欺凌左我起碼5年
自此以後 我只會熱情於自己comfort zone
跳唔出comfort zone 所以啲project永遠係揀剩既
啲人又會背後講我點點點
咁多年自己都慣左

起我底

一樣

我小學都試過比人欺凌....從此變得內向
好討厭自己咁內向

好明白人地講句野就無限放大 然後勁唔開心...........好驚人地討厭自己 好驚自己黑人憎

所以如果打開左 交左個心出黎而比人拋棄嘅話真係會好想死點解我咁難得先放低對你嘅戒心 而你就要咁樣插多我一刀

對欺凌者嘅報仇方法就係活得比佢哋更好。

恰人既人冇話有咩報應等等...馬照跑舞照跳
比人恰既好多都做左隱青 冇朋友 冇前途
true
恰人既人有女而比人恰既難有,對比強烈
有女V S冇女
有自信V S冇自信
社交好V S社交差
上課係影響人V S被影響
返學尋快樂V S被尋快樂
etc…

yes

嘩好撚變態
Band 3中學 ?

我淨係知你係絕對戇鳩，以為自己好醒呀垃圾？有冇讀大學啊？

一係變到好撚勁 唔比人睇唔起佢
一係變到好撚自卑 個個都睇唔起佢

朋友細個比tb同班臭雞言語欺凌 之後去到中四中五變左欺凌tb果個 攞個鐘一野扔鳩佢 嚇到佢尿都賴 再去搵miss 點知冇人話睇到
係隔離食花生不知幾爽

x2當年報左警，警察當我on9，不了了之close左file

又咁似既，中一已經俾人蝦到唔敢返學，老豆老母又剩係識屌柒我唔返學，我都好想有校園生活中一缺席缺到留左2年，每年返學次數得50日左右，到第三年已經俾人踢左出校，再停學左一年，16歲再有一間學校收我重讀中一19歲讀埋中四第一學期已經放棄左學業，好想同欺凌者講句屌你老母，你毀我一生

自覺低人一等 走唔出陰影

最可笑嘅係 有次人鏈活動
有個之前有份蝦我嘅同學走埋黎同我say hi
佢仲問我記唔記得佢呀
我都客套咁回應佢係咩
事實係我一啲都唔想記得佢
有時見到啲欺凌者 佢地好似失憶咁
忘記自己曾經做過嘅嘢
被欺凌嗰個先慘 想忘記都忘記唔到
真係諷刺

係 其實自己一個真係好撚爽 係人地眼中覺得我慘咁

我都好羨慕你嘅人生係咁黑白分明🤷🏻‍♂️ 只有1同0， 除1同0既意見都係惡言，閣下應該可以係紀律部隊有相當既成就

點解唔轉校
或者唔洗讀傳統中學
轉VTC果D

不過唔知你新制定舊制
新制濫開學店
學店專科HD好多同學都係中專 乜乜果D升上去
唔一定要傳統中學死頂咁多年

點解玩玩下會咁對你

去欺凌番人
因為發現唔想比人恰唯有恰番人

其實好睇性格 我都有類似經歷 基本上我成個中學生涯都係比人洽住黎過 坦白講唔開心一定唔開心 但睇你點睇 睇你信唔信報應 洽我既有個入左冊 其他大部分一事無成 做廢青 希望你唔好沉淪係傷痛之中 試下增值自己 終有一日你會離開欺凌你既人

小六就黎完
可能個一刻只係想玩下我,都就快升中
搞到我小六後期好慘
最接受唔到之後仲繼續玩我電話
仲要扮我去玩其他人
呢個世界就係有人咁得閒

sad but true 所以我都幾感激曾經既自己 抵受住壓力入到u 洗左底 中傷 排斥都經歷過 但我自己會覺得佢地好無聊 做埋啲低能野 有經驗之後會玩返佢地轉頭 所以最緊要個人圓滑啲 反抗都埋噁忍都無用 因為無人會幫自己我去到而家仲覺得 其實朋友 真係可有可無 大家互相利用 雖然好狗 但咁係對自己最好既做法

被欺凌者點錯吖
依家內向係咪罪先，毒啲唔出聲係咪得罪你吖

比連衛兵同飯民熱狗欺凌點計

我都係 後來起碼有高登 毒撚集中地好少少

有無諗過點解人地會搞鳩你？
我意思係人地搞撚你出發點為乜 點解會係你
唔係問「你唔諗下自己咩事俾人欺凌？」呢種問題
我知實有人敏感得濟感情用事諗撚錯我想問既野
其實係咪都係睇人
有啲人被人欺凌反而會變得更堅抽

中一個時
有個小學女同學打黎問我
點解你打去玩人電話
我問佢件事係點,我都比人玩電話
佢話有人用我個名去玩
我就同佢講咩玩電話會開名既咩

但問心你依家係有無料夠唔夠做鳩返人先
陣間原來人地大牌頭你只係個紅棍點算

其實我都已經康復過來，但冇一刻原諒過欺凌者

你都係社會垃圾咋相煎何太急啊

好難再相信人
有咩事都收埋自己解決唔會搵人幫手

鳩乜撚 九唔搭八邏輯

無論欺凌者係唔係絕對善 欺凌都係唔啱

無話欺凌正確，只係往往人會比表面現象所蒙蔽，而忽視左事情發生背後既小插曲

唔話內向外貌性格之類有問題，亦唔認同欺凌行為，只不過如果內向就會被人排呢樣野就講唔通，我只係想表示係呢啲條件之下再加某啲嘢先會導致被人欺凌，而大家都應該注意呢啲位

其實好少，睇得戲太多

你呢啲情況
咩社工，心理醫生都幫唔到手
只能夠陪住你去頂
幾時面對到就睇你自己

大個會有情緒問題

其實事實就係好多場面話

多數都玩緊你

真係好難忘記

記返起會好痛苦

講真你唔攪個班人撚會欺凌你咩
你肯撚定做左d野
可能小到你都唔記得

會好自卑
好難再打開心扉 講自己啲野俾人聽
好悲觀 咩都諗咗唔好嘅一面先
係街俾人望一望 都好緊張 諗好多野
疑心重 成日都驚有人對自己不利

中學卑人蝦過 日日返學扮冇事 扮玩得
其實日日返去喊 因為唔咁做 佢吔會變本加厲
唔明唔出聲蠢鐘意訓覺成績差點解都要卑人蝦
而家大學都就畢業
老實講
到而家
我仲想班扑街死
唔只咁
我自己都好想死
唔想有個經歷過卑人蝦既人生
我都有發夢
我上Ig睇都見班扑街有發夢
但 我一啲都唔respect佢吔
雖然我唔知佢吔係咪真心想香港好
但係我覺得佢吔冇資格做呢件事
佢吔中學果陣同班狗有咩分別

就係坐係度都會卑人蝦
問下佢吔老母點解唔撚教
你太幸福先會咁講

係未來創造更好嘅回憶，識多d朋友，做多d想做又唔敢做嘅事，你一定值得更好嘅！

咁你點解唔諗下呢個世界就係有咁仆街嘅人，你冇遇到係你讀書果陣好彩。

我覺得世界一定有樂有苦，同埋唔係每個人嘅人生都係公平，但最緊要你仲活著，你就可以改變你未來嘅路。

其實諗緊係咪大多數人都會被欺凌?

有人讀書被欺凌

有啲欺凌人嘅人,好多時出到社會做低層比人欺凌返

有啲醒嘅全能嘅人,就可以欺凌足人一世

睇性格，
企得返起身的會好惡，
見親賤人就唔會忍臭罵佢地
冇賤人敢埋身。
經驗談。

家長幫得一時幫唔到一世,唔通中學重踩上去咩,比人笑到面都黃啦,同埋中學啲人咁惡,會驚你咩。

其實係要教個小朋友自強,佢地咪早啲出去學下打拳,學下結他學下盛啦,

等佢早熟啲分分鐘學校做埋大佬

會覺得朋友唔需要多 一個都已經足夠
成日會疑神疑鬼 覺得對方唔鍾意自己
驚做錯事然後俾人屌 即使知係好小事但都驚惹起對方不滿

無乜野，因為我本來就討厭人類。

死黑警濫權
欺凌香港人

有邊個隱青係活得好好架？

成日好在意人地點諗我 可能人地偷偷地係到講幾句野 就好容易係到諗 係咪講緊我壞話

唔係你既錯啊巴
祝福你日後生活美滿

被人欺凌反而會變得更堅強,咁我係咪要多謝佢地欺凌我架

但你講到好飲被欺凌者俾人欺凌係事出有因咁 抵死咁

成日覺得其他人/朋友喺背後笑鳩或者杯葛自己

雖然可能係真

諗多咗啦 我相信好多時候係事出有因既，抵唔抵死就當局者先知

會壓榨人地

其實欺凌對人太多負面影響。
排斥都一樣。
鼓勵你每日都去讚下自己，咁樣個人會冇咁自卑
同埋記得個一班人咁對你，吾係班班都會咁。
我都係比人排斥個一個。

踩頭嗰張有冇問啲狗
想知點撚樣解釋

seem here
個人本身性格好硬淨到搞到雞咗好多
仲好易緊張&好著重人哋點睇自己

會走去做狗

lm

儲錢去瑞士一趟

好大影響 好容易有精神病 好慘
所以好憎啲欺凌人嘅仆街

利申 醫院做精神科 見過太多悲劇cases

欺善怕惡個d多數讀唔成書, 冇所事事

狗:制服

冇報復心？

無自信，同人盡量留距離，更難識朋友
出社會後覺得其他人唔講真話
如果天生有hehe傾向，會更想有一個強壯男人保護自己

復仇心態真係各人唔同，香港人山人海，你有幸搵得返個欺凌者先算啦，佢可能移埋民，無仇報

你以為啦

點樣分別一個人係善忘定係add?兩者都係無記性。。過目即忘

記唔記得果單拎銀紙拍老師塊面 一直都會放唔低直到死果日

真係好大陰影，即使扮到好social仍無法完全信人（對人好/委屈自己say yes好大原因係因為驚對方拋棄自己）。

有時都間唔中夢見欺凌我班人，仲係會嚇到仆街。但得悉現實中佢哋過得好差/無腦港豬/俾人杯翻轉頭，我真係好心涼。亦都因為keep住對佢哋嘅憎恨，先會有動力愈嚟愈進步。我覺得自己依家嘅生活好過佢哋，有啲仲試過專登走嚟想be fd R著數定冰釋前嫌咁。收撚皮啦，條路你自己揀㗎

好怕生 難同人熟

小六嘅時候比個mk摑咗一把
然後初中摺到仆街
到大學先有以前50-80%咁social

真， 同埋做咩都唔敢， 因為覺得自己會一定會搞禍件事

會有兩個人格
出去玩嗰陣扮到好social
扮到自己好yo
但係一翻到屋企就好似以前咁好怕人
好驚又會失去朋友
好驚人哋唔鍾意我
好在意自己今日有冇講錯嘢得罪人
會不斷放大一啲小事 搞到自己心神恍惚

唔敢俾人哋知道真實嘅自己
覺得真實自己好廢好無用
覺得自己好假

屌你老母以前見到你呢啲人會淆，依家見到一定打柒你

Form6被人杯，搞到好憎返學，專心唔到温dse

有個男仔真係幾靚仔 又專業人士
但個人好毒好摺

後尾佢提起中學既時候比人排斥
細個活潑好多

睇黎你又係個d以為自己冇問題但比人蝦到仆街個d傻鳩
你睇你咪又係得個up字 個都凶狠 又屌老母又打柒
你連黑驚條毛都唔敢掂啊
你話你係咪抵比人蝦
成條傻仔咁
一兩個排你可能佢仆街
成班都排你你唔檢討下仲要串柒柒

欺凌呢d濕濕碎啦，以前被人蝦得多學識左睇開d，尋日既野第二日就可以唔記得唒，谷氣又咩都做唔到有咩用呢？被人蝦最緊要要保住自己為人態度，咁輕易被人改變點得呢？欺凌者都係想用暴力（語言or物理）屈服你，你比佢達到目標點得呢?你要另到佢捉摸唔到你，佢以為你會搵人幫手你就靜觀以為你唔會爆佢你就爆佢大鑊搵老師搵佢家長佢跟住你你就回頭向住佢走，佢以為你避你就舉手打佢，佢以為你打佢你又唔打落去，另到崩潰既人係佢，欺凌既遊戲係雙方精神上既比賽。